點解啲人咁鐘意大大力用鼻索隻貓?

我晚晚用鼻同屋企隻貓french kiss
好舒服

因為好治癒

究竟貓毛點解有呢種神秘力量

我有鼻敏感

索多啲有抗體

最中意索佢地肚腩

肉球陣味

又香又軟又滑

索左十幾年都仲係鼻敏感，但照索

鐘意索狗多啲

1個post引到一大班變態出嚟

頭殼頂好香

因為你地有病
剩係叫隻貓做主子自稱為奴已經癲

隻貓日撚日躝地下
你自己諗啦

好正 條頸陣味好濃烈 好治癒

有陣塵味

弓形蟲寄生咗你

無圖

貓味好濃郁

之前睇過篇文章分析過點解d人會鍾意聞自己隻貓 不過唔記得左原因

唔臭得黎毛神神有種體香

貓砂加貓屎尿味

同廚房隻甲由大戰左幾百回合

你班友真係好撚污糟